[笑得你心裡發寒] 巴塞隆拿球迷討論區 (177)

戰。術

入到黎好不安

BTW 點解第一張圖冇迷蘿

剛剛好

本身預左句屌你老母食屎啦澳洲妹係1001用

bravo bb都睇左?

之前睇about time 都喊到
又係親情

未睇呀，應該下星期先，睇戲list未排到佢

辣殺

有咩戲推介呀?呢幾日睇左nocturnal animals, i origins, manchester by the sea

呢套應該唔會喊 係sad到死

真心about time 好正
仲有套港產王家欣 算唔錯

諗起自己老豆個下
love you dad

早排先睇左captain fantastic, 唔知同呢套邊套好睇

成個幾月冇睇戲，今日岩岩先去睇lala land

前排有套街角遇到貓
我自己覺得唔錯

about time ok啦 never let me go印象深刻d 雖然完全唔同

about time 主要係有老豆加乘

好唔好睇？

同問
聽日落堂可以去睇下

最近日日loop陳綺貞
覺得會有日癲到去買翻晒佢所有碟

張懸是最好的

我個人幾鍾意呢類歌舞片，幾好睇

好似孤星淚個種

左腳仔

錯圖

Hi all

下面個張

煙剷黎

想飲汽水添

巧打意

艾拉維斯1-0

決賽打艾拉維斯

艾拉維斯>切爾達>我皇

一直都係用青訓 但而家就係見到開始買得多中場d青訓中場流失緊

Mateo 好想大大力搓佢肚腩仔

咩巴塞中場不嬲都青訓，夢1咪得哥狗，夢2列卡特果陣成堆荷蘭仔，咪得沙維，小白都唔係必然正選，係之後哥狗上任先開始多咋嘛

最尾果7分鐘好撚正
簡直係好多人現實既寫照

la la land一定要單拖睇
不過疤區咁多mk難啲

屌你老母第一版放支煙係到

最後男主角幻想果度，入面果個根本唔係佢自己，純粹為左女而放棄自己夢想

bb

雖然佢成功追夢 但佢內心仍有新郎不是我既遺憾
另外呢套野對jazz既立意好深
不停提住jazz is dying 需要革命份子

ching好似好有研究咁

毒撚無野做係睇戲架啦
得閒睇埋套manchester by the sea

city of stars
are u shining just for me?

冰撚個你屌你老母

呢套堅正 上次睇到咁sad嘅戲係never let me go

唔好咁啦 我地好番啦bb

媽咪唔帶我睇

屌，原來神的遊戲係on9澳洲妹

bravo子

戇鳩仔

無人sick你呀

ho ball

媽咪有人蝦我

群腳仔

原來係同迷仔一樣都係傻嘅

全部都係funson

mk reus

秦始皇又邊個

嬴政

希望各位巴狗好好反省

你講緊邊個?

一句講哂，迷唔迷山先

雲爺爺是一切

走啦垃圾迷雲

Saviola

ching ho ball 迷雲群腳仔

吊牙即刻block9佢

邊個恰我老死我打邊個

Mk三連星

加埋你咪3個

me 馬連bb 佑b 疤區3大男神

你地走啦。唔想block人

走你老尾

巴post最大毒撚 沙維奧拿

Funsun

迷雲仲弱智過迷仔同迷安

你有女

當化睿智捨雲其誰

疤po最近低汁左好多

天氣乾燥咪冇咁多汁

蛙白係咪死守高登？

不嬲低汁

條仆街無鬼用

你女友咁靚

做咩一入黎click 兩click 變左 lala land.

利申：下星期睇

垃圾留係垃圾壇咪岩囉

you班低汁會然又創新低

好多女嘅fd都想睇依套

彈肥仔JJ啦 YOU

收嗲啦弱智

呢個真

留意到呢堆已經成為堆田區,專擺垃圾,好彩有我同禾b拉返高個質素

豬柳強蟲蟲又邊個呀?

堆田區D辣殺矛分高唔高

講明YOU平時無睇波,羸政,蟲蟲,不赦男味平時睇KA波I即討個堆

羸政 不赦男我g 但豬柳強蟲蟲唔g sorry my b

And me

你最低汁

黑絲

唉，我唔忍心放棄佢地

直頭不能分類,要攞去燒滅

你都有肥婆啦

走啦屌你

衰d講句 雲加仲西過安歷基

矛牙

多謝

你分身肥仔老母呢

綠帽俠永遠都係最低層架啦

我都迷山喎

巴西巨PAT牙 同YOU一樣去左蝕仔

Y la la land 要單拖睇

因為呢啲戲同女睇
佢只會問 點解既 點解既
破壞哂啲氣氛

癲佬咩事有無過黎連登

死左係高登

返早難受

但你梨5識入ball-.-

講起國王盃
話說上年有份功課要做排版
我做體育版
單新聞用我皇被DQ

呢句真

要不是我皇唔要飛g盃,垃圾巴會雙冠?

Ching ho ball

呢句真 國王盃呢d垃圾真係疤狗先用黎打飛機

秦始皇讀咩?

我估政治學,應該有讀法家思想

李斯教咩朕學咩

迷仔>迷雲>綠帽仔 疤狗新三大智障

之前又話讀pgde 又做功課排版 中文系?

PGDE係今年讀
我大學畢左業先讀得PGDE咖

咁又係
我皇既拉4
贏完就盃都唔撚要
好有皇性

支持阿妓永續雲爺爺

是但>>>>>>>綠帽狗

諗住做教畜?

關你撚事咩戇鳩仔

入唔入錢落狗會好

咬咬襯衫麻麻

成班讀緊書既細蚊仔

梳囉

邊到pgde

唔係鯨大就得啦總之

仲有我唔係中文系
雖然我是疤post第一才子

三大?

me 讀物理

第一才子 我笑而不語

爆咁多你知把撚咩

咁你就唔好出聲係屋企自己笑到傻鳩咁啦

蝕住肥婆笑

Happy share je🤗

又funson?

agger

法國呢到最老係YOU同山狗

未睇前面 以為講我

ching ho ball

入啦

即使係果面，me都係老果堆啦

做下善事幾好

禾young boy

睇左manchester by the sea果堆係外國撚？

戴住綠帽笑

me係呀

澳洲仔

唉屌好撚眼訓

我24是咪可以加入

我34碎

朝早射左波

Present呀朝早

我仲有一個月25

巧多廢老

我應該係依到最細

最細就吾g 最低汁就一定係

agger 疤狗一係廢老一係就啜緊奶咀嘅小朋友

數漏左mk同 毒撚我

又一個老坑,走啦呢度是00後話事

25個月大呀清

咁專一都低汁

仲有書既手足好珍惜下

完全跟唔到你哋講乜

成班on9

戴綠帽最低汁

對面條女

真

女你老母戇鳩仔

珍惜緊

無追一日post
去到第9頁

戴完唔肯除仲想戴返先係

太多垃圾假膠講埋d低能野

9頁都係on9無謂野

疤唔豬波時就係咁

一晚十幾頁都試過
屌柒個綠帽仔

作為教練團,戈竟然唔排定下場個陣,所以令我感到失望

邊位手畜姦隻狗啊
趁人少少好認左佢啦

ho ball 10後等接班

靜啦 再叫都冇人想屌你啦

屌你都廢撚是
寧青頭不綠帽

辣殺綠帽

好撚嘔心

死疤狗先會貢變態

情人節寄咩比佢好？

幾盒dom

寄dom做乜,台仔是玩中出的
寄驗孕棒同事後丸實用好多
至於點解唔寄bb用品?因為台仔頭幾次未玩殘隻g，一定是帶佢去墮胎先,墮返3-4次至由佢生出黎

有道理

唔係幾次已經會不育咩
咁咪可以以後無限中出
老左就唔要搵綠帽仔埋單

我估呢d係講身體質素
同埋而家好撚pro,用支納米吸塵機將粒胎吸走

你班友

咁清楚嘅

綠帽咩故仔來點解成日講

笑撚死 做男人做到你咁死撚左佢啦

悲哀過四大悲劇

細佬 ?

Yes

以為係綠帽仔出現 要護眼

北京北角87三寶都30歲

影帝都29 小明都28

變左Jerome

夢三開始睇波 過左差唔多十年 我都老喇

上youtube睇多次 後生翻十年

我都係 夢三中後期開始睇 咁就過左六七年

柒撚過讀drama 條友

Me too

凍凍地,大家冷手打個熱飛機

夢三邊有十年

邊有咁誇張

07開始睇

呢場其實預示左美斯比直線好撚強係一個頂級playmaker

J歴史

同你同一年

陳韋拿

唉
艾比度叔叔

Luis Suárez Sanctioned 2 match ban following his red Card appeal. Busquets' yellow card has been dropped. [MD]
Good news

Apparently, Copa final can't be played In Bernabeu because there will "work" going on in the stadium as per the F. Perez. [Marca]

廁所要檢查，冇得用

Xavi

星期日打算著xavi去跑

決賽矛禾份,典解要禾借場比梨班傻鳩牙?
當我皇是傻的嗎

坦白講 Sanchez係疤歷史中最強7號
不過係 David Villa Sanchez

背叛煙牙

弱智mk狗

零八到十七 差唔多十年啦

都唔知你笑乜..山神係9號呀..柒到...

自己拎黎柒

跟車太貼

Saviola都冇

Once again, the discriminatory treatment of the committees with Luis Suárez has been evident . The slogan is not to forgive him or her and to point out everything that Uruguayan has done or seems to have done. They already fell two matches after a rifirrafe with the players of the Espanyol , way of the dressing rooms, in which the referee, Martínez Munuera , recorded in the record that the Uruguayan forward had addressed to the blanquiazules saying "you are a waste". It does not matter that there was no evidence that Suarez had uttered the words. You were sanctioned and period.

Now they have fallen two games, one for the double yellow card, and another for not retiring to the dressing room after being expelled, fact that the referee, Jesus Gil , also collected in the minutes. The contrast is tremendous with the image of Sergio Ramos on the same pitch as the Estadio de Gran Canaria, watching the final minutes of the match, without anyone bothering him after seeing the second yellow card in the Las Palmas-Real Madrid of the last Liga.

Unlike Suárez , who was in the tunnel that gives access to the field from locker rooms, Ramos stayed on the same grass, despite which the referee, Fernández Borbalán , did not record it in the minutes. It did not matter to him that Ramos remained where he stayed, an image captured by some graphic reporters. Naturally, he dropped only one match. They only care to be outstanding of the player if it is Suárez .

簡單d講即係蘇狗維持原判?

佢都無話同你個山齊士比

咁你咪數個叫Sanchez既7號

事實證明反山既都係on9

no eye see ar
they very on9

認真講實力七號應該係費高

25

賤種球員

Villa

美斯

做乜鳩

印象中巴塞啲七號同十一號好多柒碌

成班反山中哂伏

成班迷山喺度柒

你都仲死出黎柒

Messi b做乜鳩

吾皇萬歲

係囉 唔好啦你

迷山本來就係天地不容 有違常理

好難理解迷山

迷柏

agger 呢位會員高汁呀

訓到而家先醒好撚爽

連幾多號都記錯仲要屈返人地柒
我都係返高登算 成班垃圾

得罪講句 真巴點會連近幾年所有A隊球員號碼都記唔到

Me都潛左啦仲想典

痴撚線
我鍾意笑迷山柒咪笑，乜嘢叫做屈？ 依家我屈山狗踢過七號？
有人記錯咗冧巴我就唔笑得？我冇份記錯架喎
迷山真係好撚柒

事實上係你on9囉
原句"坦白講 Sanchez係疤歷史中最強7號
不過係 David Villa Sanchez "
呢兩句說話入面佢根本無講過Alexis Sanchez幾多號,
後面可以加多句 "而Alexis Sanchez就最廢9號",成句野一樣通
唔加亦都唔代表你可以引申佢意思係山狗踢7號

迷山真係好低質

number呢樣野

我覺得記得丹狗轉過晒咩number先叫真巴

反山咪來來去去用入球數黎計
用埋轉會費黎計先最公道,平過晒DV7,尼馬,蘇9,paco,伊巴,仲想佢有咩數據?
仲有人工呢?

轉會費平過dv7

自膠左

迷山成日對號入座

20->2->22->6

其實要迷咪迷 要反咪反 中唔中意一個球員其實唔洗咁多理由架姐

你刀系冇得踢巴塞ge廢柴咋

澳洲仔真係垃圾

踢場波又要delay又要飲水

梨米又系敗走巴塞嘅辣殺

你講澳職?我一場都無睇過

你下季刀系,唔洗爭

你仲唔撚柒
成班反山一齊柒就得你一個廢鳩喺度話返迷山柒
笑撚死人咩連邊個柒都睇唔撚明
三唔識七就死出黎比人笑 影響哂巴迷質素

傻鳩咁佢有冇加呀垃圾
想幫人兜原來要加多句先兜撚到就唔叫兜啦
睇黎係成班垃圾反山都唔撚識巴塞number

咪撚柒潛呀你班廢鳩

幾撚好笑 人地記錯number 你係都要死出黎柒 諗住幫人兜結果要加多句先兜到
比你加多十萬句打篇文啦柒頭皮

屌你老母潛撚左？

垃圾死撚返出黎奶我袋底啦
d pt廢撚過渣李J都出黎串我？
你憑乜撚野呀

"唔加亦都唔代表你可以引申佢意思係山狗踢7號"

話你柒係都唔認
連續回多10次你都係咁柒㗎啦，柒頭

我話撚緊講下邊個7號叫asanchez呀傻鳩

畀人笑下柒就嬲到咁 真係痴撚線 真迷山老婆奴都冇你咁癲

慘得過你又嬲嬲豬

洗唔洗呵返牙

唔鍾意講咪唔講，on99
佢原本成句都冇提過山狗，你自己死出黎柒

佢第一句就講巴塞最強7號Sanchez
你條廢鳩係講唔到定唔鍾意講

哦

喺我連唔到ubisoft server嗰陣惹我?

陰公豬囉 比人屌到好似av咁哦哦哦

咪巴塞最強七號係David Villa Sanchez囉，關山狗乜事呀？

屌你係文盲定真係弱智

傻鳩

做咩咁話自己

本來我都冇諗住推 係你條傻鳩仲想繼續串柒柒
我迷山個陣你連高登ac都未撚有啦垃圾

最衰都係你，搞到我踩點中條痴線佬

踩點

做乜鬼
淨係個“不過”已經柒左啦
利伸反山

我對反山的嘲諷一向笑而不語,果陣巴post十個有十個屌鳩美斯hea踢,七蛋扮傷唔出,搵唔返d即討post唔代表冇發生過

係我柒左
不過反山never die

當年大眾戰犯係87三寶同tata,之後先到山神

做乜咁都變成世界大戰?

講真貢鐘意山狗過阿狗同渠地傾山狗 都走左貢多年

咁以後唔好講沙維細哨

有幾可成日講佢地,,山狗就日日都係到講

貢能勁刀5講得

一冇me就亂哂

無上黎一排 低質左咁多

你刀系迷山架清

每況愈下牙

反山never die

你個仔好可愛
btw迷仔分身

一係就綠帽 一係就迷山

大仔得意好多

reus永遠都係最高汁

傷多過踢呃飯食就收皮啦,同佢個棍友一樣

洗唔洗下下jer住曬?

又邊位手足去放火

是咪你叫人焚書坑儒?

反山=反陳雲=皇天擊殺

禾吾反 刀吾迷柯畸?

矛問題

千古罪人項少龍

沙維細哨係巴塞傳奇 你搞一個黎左三年連一季必然正選都唔算 又唔係青訓出身嘅山狗同佢地比？

你別想我了，我快要捨不得，過去，過了。

屌完女返黎見到疤狗又分裂

最後一季已經搶咗柏度正選啦
柏度條仆街仲要踢車狗添

我都係咁愛你嘅佑b 吾洗京

Me有女 不了

ok 咁me叫春算

我仲記得你嗰次個金毛頭

誤會黎

親眼見都誤會
唔通燈光問題

嗰個我黎

你估你唔係mk咩mk拉

驚唔驚香港有ISIS搞事

我地有香港警察

燒山又中

必然正選喎 打強隊tata用小白左尼馬右炸

香港最邪惡犯罪集團

Arda and Piqué have not trained with the squad. The Turk has a groin problem and the defender is carrying out specific work

Arda唔出都ok
反正有mk復出
Pk大獲d 好似馬斯都傷傷地

係傷左冇操練 所以下場有機會用煙

佑b拉a 2個金毛真係

出馬龍嘅我切

跟機

一定係煙la

唉 應該寄唔切了

寄condom

死撚左佢啦你
影衰男性

Agger

是咪今晚踢?

即討KAI左

幾個小朋友係度嘈交

直接去搵人啦

疤PO劣化得好緊要

起碼25歲以上先比入疤POST啦

咁得番兩三個人係到

set 20歲都冇一半人啦

25歲我已經降低左

啱

綠帽狗目前犯

呢邊無左精泉stop 你地

懷念我老死精泉

我記得我比佢stop過

合理呀

去uk搵佢有咩好做？

睇佢比台狗屌

呢個post啲小朋友真係得意

唔會嘅
追得番我會聽哂佢話咖啦

英國大把啦 淨係去london都幾日 之後去下bath cambridge oxford brighton manchester呢d

疤區仲有冇人未block綠帽狗?

決定5月中完sem去
你返左hk做intern?

3月先番 一份intern都未有呀屌

咁難搵intern咩
我都做左4-5份

big4報左兩日 pwc做左apt test 但ey未有 dtt同kp唔知dead左定點 btw 其實係咪好多未開定dead曬?

零零後真係好低質 有手有腳都要人養

佑b讀咩？

bbq

疤狗好多商科撚

拎基本生活費我覺得冇所謂，拎錢去旅行買iphone就on9啦。 有啲仲講到奉旨拎錢係應該

收皮啦好嘛

有無好路數呀佑b?搵intern搵到好頹 細firm我都做架

有冇哂銀時jj

me中學都係商科撚

神的遊戲姐係澳洲仔？

係

高汁

有無人apply左銀行非mt既grad job?

狗先讀商科

I mean大學

甘梨讀乜牙？

你估下

美斯2016精華

尼馬以後冇得窒步射12碼
以後入左=黃牌+射失

下
Source ?

冇上lihkg一日，一返嚟就見到兩條友嘈戇鳩嘢
勸交嗰兩個又唔喺呢邊

Llb

叫佢地come la

岩岩睇有線講 fifa新例

佢哋唔過就無謂勉強啦，講真如果唔喺你哋過晒嚟我都唔會開lihkg號

利申lihkg基本上我只入呢個post

矛晒d娛樂性

On9 gif

好打意

咩黎 唔識廢科

The bachelor of laws
開估la

之前講過有少少功課要做排版
唔難估姐

journalism?

應該係journalism啦

傳理學院囉

花店一般開到幾點

即係更加易黑哨

點界定窒步與否?唔助跑慢慢行過去算唔算?zaza咁撚一大輪先射又算唔算?

本來以為前主席落左台會好d,呢個光頭佬仲多野搞 又世盃48隊又老馬乾淨足球

山神上帝之手入波

山狗黨出黎

球王必經之路

美狗都入過啦

you尼狗入過未牙

秒

歐聯決賽咪入過囉
比人吹左咋嘛

臨完半場仲要插水

插乜 踢走個波先 之後比人踢到架

If Alavés win today, they'll be the first team to win 2 games against Barça in a single season in all comps since Bayern in 2013.

隨時有3次tim

贏硬你疤狗啦

成班廢青連阿狗都睇埋

狗你碌撚,波已入,理撚得你

新球王

球王必經之路
我山>>>>>>>老馬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小花

痴撚線
六支玫瑰開我$880
行多個街口八支黃玫瑰$300

有女就死撚開啦mk仔

要買花

你都mk

收啦戇鳩仔

早2個禮拜散左

搵第2個莊員啦

打多鋪機先睇

唔搵了 想同佑b一齊

你接左手?

How abt me?

😳

有無acelink？

帶AV睇跌打啦

唉
av

重傷了
Av

Ambulance outside the stadium taking Vidal to hospital. [@CarlesFite]

希望AG keep到，今場唔錯
AV快d好番

對面連牌都冇真係好黑暗

冇辨法la 皇家聯賽

Only one yellow card

國王杯決賽冇Rb
Av係咪一定骨拆 有冇機會係甩骹

Luis Enrique: "Vidal injury is either a dislocation or the Ankle is broken."

似dislocation ?

西甲賤種波又多一隊
屌你老母輸波打人

屌你老母一返屋企睇15分鐘就傷AV
明明蘇師傅話我今年好撚旺

吊you

我一打開link 就斷

Av

哇屌

睇都未睇清個fd就inbox我屌鬼

開波前仲發生左單野
50 masked men attacked 20 Barca fans at a local university campus in Vitoria today. One of the fans has been seriously injured. [el correo]

巴聲明
El FC Barcelona lamenta y condena los incidentes ocurridos esta tarde en la ciudad de Vitoria, antes del partido contra el Deportivo Alavés.

El Club rechaza, una vez más y con toda firmeza, cualquier conducta violenta, y confía en que las autoridades competentes puedan esclarecer el origen y la autoría de estos hechos tan pronto como sea posible.

馬德里賤種又做小動作

艾拉維斯喎

睇圖應該唔係骨折

馬卡話係甩臼only

Masked ah

md報話艾拉維斯fans

希望唔好是收咧

求改圖

咁腫似拗柴

不安圖，慎入，18+

未確定真假

咁多毛唔似

唔會係咁gwa

乾燥真係好辛苦,手指同腳爭好多位裂開左,好撚痛

冇野做睇下賤種皇先

我周身都好撚痕

西甲又有人重傷

賤種1-0
訓得

雲加：我們在主場酋長球場是要贏球的，贏了當然開心。在球季重要階段，這是一次不錯的考驗。我們在英超和歐聯都面臨很大的挑戰。當然還有足總杯我們想要在所有賽事中好好表現，需要球迷們支持球隊，因為這是一段重要時期，我們得團結起來。第一個入球在我看來完全不道德，這球也改變了比賽，從此以後就把候城處於絕境，我們的防守很成功，阻擊了他們的快速反擊，他們只能眼睜睜地看著第二個失球。

God bless AV

1：1

benz

我做野已經成日界/鑽傷對手,加埋而家乾燥,d手指頭裂開,打字都痛

皇失分了準備

似係1-5完場
唔中的話反山一世冇女

lm

不過擔泥傷出換james

應該都贏硬

都話

我蝗失分，抽一位手足含到雪雪聲

睇-6俊好過

你地on9姐,我皇典會失分

可惜

5個月

OFFICIAL: Barcelona full-back Aleix Vidal has dislocated his right ankle and will be out for 5 months. [FCB] #AnimsAleix

Barça could ask the Spanish Federation if they can sign a player from the Spanish 1st or 2nd division to replace Aleix Vidal [md]

升palencia仲好

估唔到呢場係戰術安用av 嘅最後一場
希望下任領隊會重用av

同意

各位準備好俾PSG大炒味？

冇斷算好

求神拜佛羅白健健康康

驚乜?一堆回塘球星?

安狗：用24打右閘我都唔用青訓 吹咩

又一個上位先重傷

依家隊psg係咪廢過一兩年前

呢排好fit

垃圾有咩好驚?

We too

早兩年國內打到識飛咪又俾我地屌打 保守估計可以456佢

應該作客可以炒5球
主場再然多7球
大勝吧巴塞

樓上2個假巴
割蓆先

割蓆

得返蘿蔔頭踢閘
會唔會踢死佢

希望安蛇會俾機會palencia上黎踢下 但睇佢個閪樣都唔會

最驚羅白有咩事

有冇手足去左跑???

No sub

Psg兩個中場控制力真係好強

安蛇係升都似升Nili機會大D

Nili攻擊勁d

一個鐘十三分鐘跑完左十公里

nili=甘你老母
palencia=samper

渣ga
利申：1hr20min

跑得咁慢

有既 馬斯

上Palencia啦仆街

安狗死都唔用

細佬加油 等你上位

B隊升班重要d

b隊成績仲要過青訓前途

要買球星 不了

av收咧?定只係傷一頭半個月？

傷5個月

Even though the transfer market is closed, Barcelona can sign a player as Aleix Vidal is expected to be out for at least 5 months.

To sign a player to replace Aleix, Barça need to follow 2 regulations: it must be a player who's out of contract or plays in Liga [as]

升palencia啦

屌我最驚佢簽件cancelo 返黎

跑完返屋企訓到而家

講緊今季
B隊升班先係最重要

B隊係培養人比A隊地方
西乙b競爭力唔高，好難做到練兵作用
當然安歷基唔重用青訓係事實

買閘好過啦,B隊果堆太WEAK,我地巴塞不嬲唔用

on9仔牙

維度真係好慘

唔洗驚,簽鳩硬
我先唔信會升B隊

想知上季啲李城十幾年fans去左邊

唉,跌左部電話,冇晒賤女人d腳圖

轉晒會做轟迷了

我覺得弱智先會跌電話(跌姐係唔計俾人偷)

點會冇啦啦跌左
發生咩事

唉 我唔要Cancelo

應該果時抱住隻狗，被牠踢到褸袋好煩，又要特登去整張卡

睇咗場哈利仔，啲動作真係似美斯，但係slow motion版，係咁斷波

係 速度慢

個個都美斯咁屈就唔撚洗踢啦

同我差唔多，我踢法都似美斯但係慢

唔想再簽華西啲人

24 17

21都喺

18呢咁

呢個喺好，不過喺四年前呢，而家簽嗰啲全部伏喎

我高度都似美斯

老西條前鋒線超好j

咁villa都好好 18青訓出身又唔同計法嘅 但172124真係

下體真係唔識射12碼

Msn also

我樣幾似 不過係演員

咁啱 啲人都話我踢波似美斯

散步嗰陣

靜到 班mk仔唔係213都同女一齊過下話

kai房開kai到星期一

IG Sofia Balbi:

“It’s monday and my babies know it! 😂”

中出幾百炮

天日典名禾吾上水了 毒毒想扮mk子

+1

心累 急性腸胃炎
聽日小妹無得做ptgf 搵外快😔

咁啱 我都係喎

我平時都會踢到嘔

Ai
台狗

呢幾日中出人幾百炮牙?

然來聽日14 即是然旦日kai房kai到星期3

靜啦

毒毒們天晚一齊睇r聯

你係青山已經有間房

屌聽日take attendance 焗撚住對住閃光彈

是咪唔抵得me有間豪宅

19時間3:45

唔撚返咪得 理鳩得d attendance

垃圾情人節

放心啦 班友kai曬房扑野唔會翻學嘅

拉b天日約左幾多條女

唔夠attendance 直接fail
好在有中同囡囡一齊返

我要上tutorial class

晏晝上

屌你老母我上9點呀

10半attendance 要8點起身

Tmr就要見到佢post 隻台狗

放假

有冇ching聽晚食飯直落睇波,要同me手拖手的

你有老婆la

我ok

為左你，我聽日放飛機

收手啦綠帽狗

ok,me都打算放棄賤女人,同你共赴巫山

佢真係好weak牙,仲廢過#24

台狗>>>>>>>>綠帽狗

開始點名

算la
狗竇無野多
mk 最多

一陣又比班mk 笑返你轉頭

我同粟米b你係最後兩個清泉

點乜名姐 俾人扮下mk子得唔得牙

mk 朝早照上架啦

我就唔信

今晚又要豬波

七警罪成
今晚一於大炒七粒慶祝

比啲信心
唔要喊住

Diario Sport reported Luis Enrique will meet with sporting director Robert Fernandez this week to discuss Barcelona's options.

Another option is to utilise a B team player, and that's what Luis Enrique has done for Tuesday's trip to Paris Saint-Germain in the Champions League, with Nili Perdomotravelling with the first team to the French capital.

The decision has been questioned by some local journalists, though, given the Sergi Palencia is currently preferred to Nili in Gerard Lopez's promotion-chasing second team.

Asked why he'd not chosen Palencia, Luis Enrique responded: "Because I am the manager and I have to make decisions.

"Nili is one of few B team players with first division experience, playing for Las Palmas, and I make the decisions."

Any signing from outside the club would be permitted to play in the league and the Copa del Rey final -- for which Roberto is suspended -- but UEFA rules would prohibit him from playing in the Champions League.

即討kai左

哈利仔係ig keep住有like巴塞球員啲相

幾時回購佢呀

大家好，凖備好未

book左酒店房
潛艇唔使預我

巴查子都好似有

巴查子
巴塞痴漢

不知不覺間原來巴禾已經坐左好耐冷板凳

今晚有歐聯
利申 去屌女唔睇

走啦 仲上黎就係扮有女架啦

法國Marin 消失左

ipad都有人要?

高汁會員reus都係

有兩倍？

點名未呀

點名for啲mk囝恥笑 ？

認清邊個係鬼

今晚我會一路睇blue valentine 一路陪住大家

今晚5睇波滴刀系假巴

u

Agger
不過實好多假疤掛住屌niu

去搵台仔啦你

誤會

法國d mk子扮晒出現,一到夜晚就錢部消失

珍

報到先

希望今晚最少拎到作客入球

死台狗，不了
決定sem break去搵her 雖然好on9又唔知同佢講咩

希望台狗會屌打you,打9醒you

今晚應否車$100落PSG

打柒埋佢算啦

100貢少

準時返黎點名

朕得秦半両
狗會唔撚收
淨係um到$100港紙出黎

典解吾g持禾戰勝歸來

我諗冇女人會鍾意咁婆媽懦弱的濕柴

廢事垃圾比人打柒影撚衰疤

情人節冇街出

睇下男朋友連登叫咩名先

辣殺 得100盤都買唔到啦 禾就車左100個落疤狗到

Mola mola

禾疤456啦

凍過冰

巴塞平半好高水，好似引你買咁

hilldog諗住入幾多十卜巴塞呀

諗住車多50個試下拉翻低個水位

留意到有啲人名無出現過

成班偽fans 我已經成副身家allin啦

巴黎到

乜lin登ser都去食囡牙睇唔到更新回覆既

扮咩呀你 係人都知你無女 上緊lihkg每分鐘f5啦

mola

我疤456巴黎啦

堅牙,me貼左d圖先睇到you地d回覆
you就mk食女扮上泥

買了巴-1 x 山神和波

今次撐山狗

冇女留名

今日同女朋友求左婚

123

321

訓先，希望起到身睇

1234567

234

432

me 123test牙

you test乜柒牙

45678910

弱智學緊123, 唔使理佢

lin登牙,睇唔到下一頁d新回覆

web版矛事喎

唔玩PES玩FIFA？

me手機,web都出事牙

出Ag

And機？

又唔出拉仔

是牙

軍機大會開始未

來吧

屌你安狗幾時死

一隊波可以零士氣 輸波都唔心急

即刻咩都唔想做

安狗反cup到既話
我永遠唔反佢

個後備席廢到唔知點換都唔買人
柏高買左返黎又試都唔試
安狗到底羞唔羞家
巴黎都炒你4蛋

不了 屌都廢事
恥笑夠了

戰術安捨得死未

班迷安狗去晒邊啊屌你老母

決定左一日唔炒呢條垃圾,一日都唔睇巴塞
不撚知所謂

tata>>>>>>董輝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>賤種安

好人好者點會幫條賤種狗護航
應該係假巴

對面戰術贏哂安歷基

唉，我3月頭仲飛過去現場睇2場聯賽
灰到一個點

咁又誇咗啲

今場so9<>paco
utt<>24
應該就唔會有第4球,都仲有少少希望,起碼呢d後備邊緣人會搏表現去跑下

呢度好多人幫安歷基含撚架

而家呢條中場玩控球死得 只控不上波 毫無威脅

賣飛啦,當然想睇人虐狗可以照入場

今場#24都可能勁過UTT

我記得有ching話我地嬴就球員,輸就安狗,唔知佢係咪潛左去百慕達三角洲出唔返黎

Paco係廢 但係在情在理都要換 因為佢已經係唯一一個可以帶來變化既人

講真要係歐聯有作為，現有人腳起碼要換七成

第四球psg個右閘過左尼馬之後一個人都冇拍埋去
啲中場係咪死撚哂

其實肯跑已經差好遠
今日有最少5球係sm企定定唔郁,截唔到就秒速收步繼續企

paco起碼唔會好似蘇9咁自己on99死去先

呢一場4球都關佢事
點解一返法國可以廢到咁撚on鳩

出條軟弱無力中場線，收拉仔
一開場仲要保守到丙組打法咁
戰術安，唔死都無用

唔出拉仔真係

岩

so9死去ge機會都冇,都唔撚知佢係邊,最令我深刻就係係左邊corner位

通常N有態就MS冇態
MS有態就N食屎

不過今場後面7個都食埋屎咁解
拉仔入黎食少個

其實我覺得唔太關蘿白頭事 3個中場都太廢所以搞到佢要一對幾 當然急需要買右閘

我以前講過好多次啦係你地唔信

判斷一個球員真正實力係對強隊，好似羅白咁一隊強隊就瀨屎咁，對西甲廢隊踢到識飛都無用啦

阿禿同細佬後備入黎仲要幫口食埋佢地食剩果d屎,真係慘

唉好灰 死去訓先

有冇態練波果陣會知架ma,冇態都照出係咩玩法

細佬味又係未夠班，都係果句今時今日打西甲同打歐聯兩回事

一兩年前就算美斯散步
都唔會估到佢一場波會傳失咁多球

傳又身 扭又失 控制皮球又做唔到
都唔知佢踢乜柒

中場廢，ag算喇,中場唔該要跑9，好重要講多次，中場要跑狗

好彩ALL IN左賓菲卡
平衡下心理

近年最鳩

唔郁真係死症
哥帥年代真係個個位都係咁跑,即使係villa柏度山神全部都可以出現返係閘位回防,頭先9,10,20,21真係睇到我嘩嘩聲,屌佢地真係可以企定定唔郁/一去冇回頭

對面今場踢得好係真，成場逼搶有效，
艾馬利教西維爾都係用呢招，戰術成功之外，班球員個個fit, 無論攔截、傳送、過人、埋門，都超水準

相反今日巴塞成隊唔知做乜春，唔知係咪巴黎太凍，雪到硬哂，似樣攻勢都做唔到，美斯斷幾球，直接造成對方反擊入波，中後場災難表現，安帥完全無相應對策，莫講話戰術，

真是好撚灰，仲灰過俾拜仁數四蛋

見後面比人屌打 美斯都可以完全唔防守 同埋條友巳經慣左隊友一定要係中後埸比波佢 完全唔試下走下位入楔

希望下個post標要反安狗

要個馬杜迪咁既黑腸氣袋都唔知講左幾多年

我都係
3.1倍主勝反而仲賺少少
最衰一直買唔到第4球x賓菲加冇入球

睇咁耐表現最差既一場之一

而家玩lol,大家個場唔同?

要捱到季尾

永續安歷基,向西乙進發

永續埋AG啦

都係果句
企中間連波都攞唔到

應該係

仲要比人迫甩打反擊

ag果種廢其實同paco有得fight

一個馬杜迪專門看住已經攞唔到波

西乙冠軍核心成員:

對切爾達果場ge達屎+影帝
+
呢場美斯,utt,so9,ago,羅拔圖

諗起都抵抵地

真係唔明ag做乜鳩
睇佢係華倫果陣真係幾sharp

行行企企 眼神防守 單刀唔入
佢入到1:1已經唔一樣

出munir應該勁過so9一百倍,起碼會郁

黑色大肉腸防中幾時先有？

美斯今場好似黎睇迪馬踢波咁，係咪留力到2018俄羅斯呀

Ag 比人逼兩下就腳震 300萬都比多啦

係時候草子彈打wc

上次嬴唔到因為只係儲左半季力,今次一於儲足2季

恭喜巴黎晉級

屌 成隊都好撚廢

果陣我都覺佢勁，但重點依家係屎

出局吧啦 今季d波真係哂鳩我地精神 時間 心力

兩個中堅 一個高大防中 一個右閘 一個高大中鋒

幾耐無試過比人數幾蛋

講灰既 4:3個場灰啲 個場個假希望比達屎射走左

反而覺得防中唔駛高大，但係要一個識傳波既跑狗

黎緊有排嘆

kante有冇可能

唉，最後講埋，作客出個鳩陣想攻，安歷基真係垃圾，作客出拉仔出馬斯打中場執屎好過喇

馬斯傷

起碼要同影帝一樣高

會太貴
人地都唔采你啦

hehe, 炒得安狗未

睇佢幾場好勁 用煙神換okay?

美斯呢啲叫狀態差 今季好多場都要嘔血咁救 累積埋都無晒力啦
蘇亞雷斯今季又唔係真係十分穩陣係上幾場先搵返啲感覺

反而係中場就比人打爆晒 鳩白影帝呢啲年紀大又老油條咁都算啦 AG你老味

安歷基呢啲真係得啖笑 Emery換隊人腳好啲就打爆你

起身見到以為眼花..

起身睇完，即刻唔想返學

訓左無睇

兩句總結巴塞而家有幾廢，有幾垃圾
以前，人哋搶我哋波都廢事，擺大巴算
而家，我哋中場波都未控掂，送波比人

結論：呢隊巴係10年來最弱，要由頭執到落尾，唔係等死 (其實已死)

班迷安狗起身未

訓醒即刻有一堆抽水whatsapp

死出ag
仆街啦安狗

預左輸但無諗過輸4粒
Mola
諗下來季個plan 啦

睇完波都廢事上嚟開會 直接訓柒左 btw radiohead巴打英文好似好勁咁 可唔可以教me?

今場波完全冇嬲既感覺
仲有d想笑

agger
其實都預左今季乜鳩都無

全場得一次射門中龍
你話羞唔羞家

今季真係唔知教乜春
攬撚住個ag做乜撚

支持永續安狗同AG

我發覺我季初預言幾準，不過有啲錯

我季初係高登話過呢隊巴會成隊維蘭路華果季咁，係西甲始終強勢，因為堆廢隊會縮後俾個波你任舞。但一對強隊會俾人456而且係好似對拜仁咁俾人禁住黎打

結果現實係連西甲廢隊都開始逼搶你，而我地又真係連廢隊既逼搶都唔係好頂得順

如果top fit嘅我有踢，就唔會搞成咁

ag先係最垃圾收購
場場比足機會打正選
無一場係交到功課
唉屌你老味

可以留力國王盃了 btw 上一次16強就出局係幾時?

岩岩好10年前輸俾利物浦果季

幫垃圾安含完撚
真契仔

比人炒4球，垃圾美斯會唔會輸唔起離開巴塞

屌都廢事 今季咪又係個幾個問題 身為巴迷會輸到麻目都幾慘 希望班球員會醒啦 安狗就算啦垃圾唔對佢有任何希望

訓左冇睇，巴又然4球了

法國今季冇一場係贏得好睇，安歷基真係

琴晚起唔到身 係咪全隊都咁廢

係 All rubbish

安sir走啦 唔想搞大佢

應該係對利記

岩呀，千其唔好以為今場係個別例子
今場根本係呢兩季既縮影
只不過由一隊個態極好同強隊體現左我地幾廢

講個笑話俾大家聽

巴狗

嘩屌，又輸4球

揸住依啲人腳輸4蛋
安sir is time to leave la

支持永續安歷基

其實人腳唔係話太好 除左前面中後場好多都二三線

有佢實贏到聯賽

西乙

biggay 小明 影帝 小白都二三線

二月中已經知道季尾乜柒都冇

今晚要睇智利戰神屌打班德豬平民伏下心情

山神的鬥心完全唔係落後緊都唔跑果隊垃圾可以比擬

-6既話都仲有國王盃打下J既

呢樣真
如果尋晚有山神多一個人跑可能已經好唔同

AG有咩好過拉仔

老老實實果隻盃真係j都費事，你都唔好意思講出口，仲要未必贏到

永續AG

呢個真 講出黎比人笑到面黃

呢個真 細佬 dso 19 羅白 都未上到一線 172124就更加垃圾啦 基本上真係一線得正選十一人（唔計羅白達仔）再加毒撚

國王盃喎拎埋佢有三冠就型淨係得佢就

甘伯杯，西超杯，國王盃

三冠

小白影帝回回地塘啦坦白講

買極都華西人

都不至於二三線啊？

依家都比人笑到面黃啦

有幾球都黑人後防漏，仲要冇意欲追波？

講真，我唔理失幾多球，但點解可以1球都入唔撚到

廢囉on9

下個POST名叫 "迷安死全家"好唔好

死全家邊夠
衰三世啦

屌奶星
法國我個傻鳩迷安智障手畜ON9的迷冇上過水
好擔心佢

感謝提供笑話

你們還有國王盃喔

假波唔計

防守上絕對係四線
三個中場，AG小白影帝無論攻防都係龜速
你攻龜速算，防守三個慢到咁根本俾人話穿就穿
迪馬利亞係法甲都無今場咁輕鬆啦

過左高登搵清泉圍爐取暖

反

得1射咋
仲要係高美斯，而唔係9-10-11

要大執都有排

12年有沙維屌柒班少爺兵，希望今次都有人出黎屌下班垃圾

人地中場拎住個華拉提 我地中場拎住個鳩美斯

得罪講句 艾巴碧基影帝根本吹大咗 唔係踢巴塞嘅話會係放題 防守球員攻強於守咩玩法 尤其係碧基根本唔明憑咩年年入最佳11人 求其英超意甲德甲執件中堅都勁過佢

我話好多姐 唔係全部

Biggay 真係唔錯囉唔好玩啦

BigGay近年真心勁喎

真心 有佢無佢分別好大

一句到尾都係中場問題
條防線係前朝遺物，哥狗同tito用中場控制力去掩蓋後防防守問題，pk, alba, 丹狗，蘿白都唔係防守出色球員
到宜家中場無哂控制力，自然防守就暴露弱點，今場輸法同前幾場一樣，分別在於對面把握力
宜家成條中場冇活力，冇技術，我唔知想點

全隊得尼馬係踢波
無必要再拗羅拔圖夠唔夠班打右閘啦
完全係攻不鋭守不穩
好似B字頭果位巴打話齋
中場又慢又弱
出到歐聯會好似前幾年咁俾人炒
係出返拉仔先有少少起色
小白完了

根本只是填位 邊有可能填補到全盛xavi iniesta 空缺
長遠要轉踢法啦 中場冇控制力學咩人控球
仲有空歷基賽後話呢個陣比較係4231多過433
咁我就諗你要4231就要棄而家既美斯啦
佢都唔防守到 結果咪就係逼搶唔完整

好驚我屁心灰意冷走人啊

出拉仔唔會輸到咁囉
安歷基無心無力就算啦

美斯小白踢乜鳩架屌你老母

睇緊full match?

話撚左中場右閘十年最廢

成隊除左尼馬妹下妹下亳無Intensity

唔睇了
同幾年前俾拜炒一鳩樣

有時唔係特登吹捧山神，但心態方面成隊巴塞真係冇人及得上山神
順境波=跑
逆境波=跑更多

賤種安次次落後就呆站場邊，連人都唔撚換，一味搏下msn有神來之筆，由上季屌到今季，msn由其s冇態就一定要換走
冇態仲要冇心，邊有資格贏波？

中場5+21長期唔見人，係咁入對面禁區，人地下下一野三角形通去翼位，防中就做返防中野啦

要講既之前幾場已經講晒
個陣仲好多人話鳩我

尼馬係扭到，但係成日企定定想fake人，果幾秒夠對手回防了

贏緊你4粒出線了，卡雲尼都一樣肯回防啦，點解巴班中前仲可以散步？

B仔頭位巴打你應該講緊我係高登果時
我記得果時得你一個理我同有危機意識
結果我真係講中9成
不過有一樣唔中既係，以前西甲啲隊都會怕撚左你巴塞縮係後場俾你係中場歎慢板

但呢家連人報貝迪斯都知你中後場速率廢，逼一逼你個個都瀨屎

除左我地自己廢左之外，其實對手愈黎愈醒
以前得拜仁先會知我地其實控制力廢會逼搶我地，所以可以SM我地
呢家隊隊都知(西甲有幾隊真係太廢，逼完都無用，仲可以俾羅白條廢柴係咁出波，搞到季初班成班人打哂飛機)，再無歎慢板呢支歌仔唱啦

你搵返我係高登同你傾個post，我一早預言左

我覺得都係差右閘，中場邊駛大執，純粹係安歷基唔識用人

不過怪邊個都無用，呢場波其實係呢兩季既縮影
只不過呢隊唔係格蘭納達，所以佢可以將我地既問題殘酷地暴露出黎

真係要大換血啦

唔一定英文勁先鬧得你辣殺
利申me english powerful

如果到今時今日你仲覺得中場唔駛大汁，咁你唔止呢場，你係直頭呢兩季既波都白睇

其實你認為仲要執咩
ago踢華西，dso踢黃潛都證明左自己實力，明顯係有人唔識用佢地

我呢家最撚驚係咩

我最撚驚係下場對住L字頭隊廢隊中場完全壓制人地，出埋哂啲細佬D蘇表現極好，又大炒人地。
跟住成班高層加教練加球迷就即刻話俾多啲機會呢班人啦點點點......

呢樣先係最危險既野... 對西甲垃圾隊既自我陶醉加催眠會令呢隊波未來十年都拎唔到歐聯，一對親強隊俾人大炒

搞咩呀 個個都回帶

呢個真
利申反開山

即時換教練最主要係改善到球隊心態
人地候城雞湯成堆傷兵都一樣反底啦，屌你msn0射都做到出黎，知唔知玲呀

又汁 點汁呀?又洗幾千萬買個球星番嚟 跟住無表演又賤價賣番出去? 宜家根本就係教練問題 班球員質素就擺曬係到

我要講幾多次先有人明？
證明自己實力係要對強隊，除非你既目標係國內霸主但歐戰完全放棄
羅白頭季初對L字頭果隊打到識飛算唔算證明左自己？一對啲稍為硬淨小小既球隊就出事

小白同影帝就真係證明左自己實力，但佢地真係一個老一個回塘
AG DSO我唔覺佢地證明過啲咩

講緊佢地上季喎，即使paco係華西都踢到識飛

其實你地要詳細分析我可以同你地分析

安歷基最弱智係擺AG去右中場，明知羅白垃圾加美斯唔回防
呢個係佢問題

但AG本身最大既問題就係佢慢加防守垃圾
佢踢右中場係令佢進攻等於垃圾
但佢防守既話係踢邊個位都垃圾

今場波又或者巴今季最大問題係中場「速率」
速率唔止係講攻，仲係講守。
今場波巴塞只要一失波=巴黎有起腳機會
點解？因為我地由守轉攻同由攻轉守都跟唔上人地速度。
你話由守轉攻慢，都算，咁最多人地回哂防，咪再黎過囉
但由攻轉守慢，咁就仆街啦。小白影帝今時今日防守等於無防守，佢地根本追唔切，成個中場陣型俾人一衝就散，人地迪馬利亞下下直接對住你後防。
就算咩細佬，Dso，佢地啲防守都係得啖笑，又唔係cool波穩

好多人仲FF咩青訓又傳統又傳控
其實巴塞傳控=top fit沙白美，呢家無左就係無左

教練換，人都要換，都唔好妄想係B隊汁幾件上黎就可以重拾皇朝，我未有咁天真

我完全唔覺paco係華倫踢到曉飛
佢其實就係一個侏儒版C朗，得搶點但又無人地身體質素

所以我支持換教練呀
但長遠黎計，咁睇你目標囉
如果目標係以後歐聯志在參與，咁照用呢家呢班人無問題，唔駛換血都會照爭到西甲
如果係想衝歐聯，人係要換

琴晚有手足講左
佢瘋狂出ago想證明自己有眼光

yes, 肯定白睇啦，買人番黎自己唔識用唔識定位就賣。再買再賣，果隊應該係隔離，雞胸咪雞胸囉，一定要拎冠捧盃？買得番黎就要夾架啦，下下買買買，有幾多即食比你買呀

呢獲我撐bravo

教練要換，但打法可以保留，再係細節到執執
至於買人，我又唔覺買到邊個會有即刻成效

「唔識用」同「本身廢」係兩回事
好似毒撚咁，我覺得就係典型既買錯人唔識用，害人仲害自己，佢打左邊又同尼馬撞位，打其他位其實都唔係差，不過無得出場你想佢一出黎就識飛⁇

但有啲球員，例如paco同羅白。真係本身咁既水平就咁既水平，事實擺在眼前。

而且唔代表之前買錯人就等於以後唔買人，都唔代表87一代青訓勁就等於個個青訓都勁
事實係我地好多青訓出到去都真係柒下柒下
有幾多個小白美斯呀？

新post已開

羅白本身踢中場，今季先轉位打右閘，廢就正常啦有乜好屌

現今足球愈黎愈講求速度，天下武功唯快不破
而且其他教練
都愈來愈醒，有時我地想慢都慢唔到，唔係隊隊好似兩三年前咁容許你係中場拎住個波舞然後俾你歎慢板。人地見你中場慢就自然識得逼你
你小白影帝兩個咁慢已經俾人打爆啦，你又做唔返以前果種傳控，咁點會唔駛換⁇

右閘同中鋒真係要買 中堅就讚成用下新仔好過
巴出咁多中堅都冇乜上到一隊

我一直都話唔怪佢，怪就係出佢果個同支持佢繼續出醜既人

本身早兩季ban轉會搵安歷基教已經諗住雞胸幾季比佢重新build up隊波搵中場接班人，只係屎忽撞棍比msn拎到三冠搞到又下下要即食唔諗長遠，到今季買呢幾件後生就係為左接班，只係佢買番黎on99又唔識用，依家只係回歸起點，又冇咩所謂喎

買
拎住paco同三張野小白你雞胸一萬季都唔會build up到啲咩

爭個有火ge隊長都係另一問題，美斯太靜

仲有拎住原有班底我又未至於覺得食雞胸
始終西畀國王盃總有機

但個問題重點永遠都係在於歐聯，如果未來十年歐聯我地志在參與既話咁真係唔駛換啲咩

所以咪有dso細佬ag同烏迪迪囉， 安歷基唔識幫佢地定位，ag防中，中場中，攻中3個位擺黎擺去，亂到咁，點發揮？

未來十幾年就唔係靠即食啦，家陣係連b隊上a隊都冇機會，就算有第2個小白美斯都冇用啦

Dso細佬烏迪迪對住西甲下半板球隊都ok既
正如巴查當年打西甲無問題架，但歐聯一對列貝利俾人強姦囉
咁你覺得用幾年歐聯16郎俾班二線後生仔build up
咁我都尊重你意見，反正我又唔係高層

買人係要買，但要針對性有定位唔係鳩買，家陣安歷基連想點踢點排都唔清唔楚，純粹433, 中場3個，前面3個，擺落去就算，咁買哂全世界都冇用

個問題係班膠層既投入根本係即食既投入
然後出黎個效果係垃圾
跟住就有人同我講俾啲時間佢地啦佢地仲後生，同埋教練on9姐

話大佬你話雲加年年無錢就話姐

到底Ago可以擺佢係邊呀 防中 中中 攻中 無樣似樣

轉會市場

但佢買果堆已經係踢出名堂既潛力股，唔係果啲無謂幼齒，你自己想買，買番黎又唔知點用，咁不如唔好買，安歷基問下自己想點踢先啦

佢只影帝不能同場出現

其實後衛做隊長比較好

訓醒無睇 尋晚迪馬食左禁藥！
入咁多世界球

呢樣又係安歷基on9, 本身佢定位替補影帝防中好地地，無啦啦又擺黎擺去

巴塞雪糕桶

Dso連機會都冇

所以咪要踢走安歷基，佢真係垃圾。
連同佢睇中果堆所謂「潛力股」

而家隊鏝同巴幾似 中場要靠老野 打強隊就比人完爆
剩係恰弱隊刷分

真正嘅潛力股應該係samper grimaldo 哈利 唔好話係咪青訓 佢地至少有定位 而唔同ag dso 連需要d咩同係為咩而買同定位都未知